人民日報--中國的怒火足以燃燒整個世界，呼籲各國不要再惹怒中國

中國引爆所有核彈攬炒全球

欲火

老衲幫支那打個J出出火先吧